去完日本城之後發現面鼓湯真係屌打中湯

不服來辦 雖然根本冇撚得辦

西洋菜

煲到d西洋菜一pat屎咁仲好意思拎出黎講

?

你口味咁獨特鍾意飲屎水
駁唔到

你食左屎黎？把口咁撚臭？

On9仔樓主。

食過中國城先講野啦。

where❓❓❓

🤘🏼🤘🏼

🤘

駁吾刀 ching ho ball

日本城

食c9?

印象中日本城好似得紅威寶賣

你講乜9
講緊面鼓湯